[胡說八婆］呢班姐姐仔去一次旅行要帶幾多套泳衣？？？

是咪每落一次水換一套新泳衣

最尾嗰張白色泳衣who😍

真心胡杏兒同豹嫂老婆好噁心
唔識講果種噁心，但真係好難頂

表哥

j你就j啦 咁多野講

我都覺，硬係有種臭臭地嘅感覺，寧願要擺明港女格嘅胡定欣好過。

成班八婆睇相就嘈又肉酸

表哥好索

唔知點解成日覺得豹婦紅唇下埋藏著又厚又黃嘅脷苔，好難頂

keep得最好。

邊度黎？

得遠鏡同背影都知乜事

其實有無好好享受過，定掛住換衫化妝擺pose影相

皮膚同身材都正

馬爾代夫

近睇屌喇媽？

我屌

仲會肉射

搞大佢地肚

all smelly g

第一眼睇都洩咗少少龜頭液出嚟嘅。。。

仲有得排卵？

你好核突

Deal or not deal?

要帶幾多個套

唔帶
中出

清乜咁搏命呀

吉野妹幾時比我吉下

睇圖都覺得嘈

胡囧都成四張仲著bikini引人打j成何體統

豹嫂-出生： 1971年11月12日（47歲）

唔同客有唔同口味

都停經啦 邊洗帶

Me 43歲喎

其實咁樣食野會唔會到成個池都係?
認真唔識

拉

真心覺得胡定欣真港女，但有情有義呢輪個衰妹冇再操到咁硬掘掘

lai

影完相就倒哂佢啦，你估真係食咩

胡杏兒幫鄭泳舜助選 臭西

我可以

吉 有冇識過啲女人身上發出一種體內傳出嘅臭味 硬係覺得佢哋有
btw吉 有冇睇super girl個ig heidi輯新相

以前佢做婠婠好正
其實佢個樣係典型香港女仔樣，本土味

是咪閪水味
李靜儀世界第一！！！

成日覺得佢忍屎忍尿咁嘅樣嚟忍老公偷食

清食得咁偏

老女人

Tvb班偽人仲有人睇

50都得

正

垃圾post

唔想知

唔返大陸？cctvb

真正老肉飯

之前係咪吉話佢去夜店偷偷賀佢老公生日
然後偷吻條衰佬
個衰佬知道係胡杏兒就好愕然

睇相都覺得嘈

老女人真係唔好攪呢d 嘢

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

成班老女人 無興趣

驚喜為名，查探為實

交比我

求你

五毛公關公司又開POST
拉

呢幾個老女人都靚過你嗰條泡妹Tb 啦

想知邊個幫手影相

五毛
拉

題外話佢地係咪排擠黃智雯

43我都ok
有成熟女人味

望到張相都覺得嘈

應該唔是

咁都上熱門

Pull

Me is老乾媽

開始覺得你係扮女人

衰佬塊面紅到 擺明心虛
冏個look好大陸呀

拉 八婆都上熱門

仲姐姐，姨姨啦

pull

我覺得好嘈

屌 我仲以為真係會一路食

只想睇李施嬅泳裝

紅黑間條個位邊個黎

又嚟 拉

noise post, 拉

司華力腸

好多垃圾
政府唔識處理

where is my 雯B

李詩韻同佢老公都拍過拖 朋友嘅ex都食
佢老公會唔會暗啞底比較兩個嘅床技

冇慎入 零分

好彩黃智雯冇去
佢可唔可以咪撚群埋依班人度整cheap自己

成班阿姨做乜鳩